有冇人對住有錢女 先有feel？先拍到拖？

初初相識就會想知對方有冇家底可以行落去
如果對方屋企冇車 又冇樓 真係冇咩意慾繼續拍
直接會將對方入friend zone

曾經都試過同d 冇咩錢 既女仔拍拖
雖然佢地可以用唔同方法表達愛
例如手呀口呀 咁
但一去到講將來
要養埋佢屋企人
真係令我好卻步

有冇巴打都係咁

利申：有車有樓唔使供

你中意玩臭雞唔通又阻到你咩
唔係話有錢一定點 但機率大好多
正常既窮女仔對愛情方面真係真心同純好多

你都on9，窮先貪錢啊，釣金龜既肯定屋邨妹多

有錢女唔一定差 窮既都唔係一定好

自行理解

講呢啲大把臭西撐
男人喺連登高登講呢啲大把巴打屌

男女之別？人禽之辨也！

但係有錢女一定有錢

公屋妹=比mk屌到爛既臭西